真心推薦睇睇小偷家族

唔打算學人寫影評喇，岩岩睇左偷跳版，真心感動到仆街，好多年無亞洲電影可以值得留意同睇，呢套真係正，睇完馬上DEL左，等出碟會買，呢套戲係西人口啤爆到瀉，相信會黎個改編版不遠

邊度有得睇

Shoplifters.2018.1080p.AMZN.WEB-DL.DDP5.1.H.264-NTG

入場睇唔得咩？成個電影業比你搞彎哂

國內一早上了，看完後感覺乏力
如果喜歡家庭倫理片
你可能會喜歡

超好睇，睇完有種無力感
不過如果背景搬去香港，應該無咩感覺
香港地就係咁多悲劇人物

我咁x有影晌力就唔使係到9 up啦''''''''''''''''''同你

唔係得垃圾支那話字幕咩？

利申：一早喺日本睇咗

之前上畫睇咗

安藤櫻好勁

審佢果一幕直頭睇到唔敢抖氣

有無睇佢晨間劇
啲演技好到位